11.2中環區集會記招 #突發

11.2中環區集會記招 #突發

好疊友， 之前好多各區集會/遊行嘅申請人都有出席呼籲， 學界又有。

條片時間唔長， 半個鐘到， 大家一定要睇晒佢， 好鼓舞士氣。

甴近平

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

走出連登宣傳啦

112 維園見呀!!!全部合法呀!!!和理非大集合!!!

推